✔ логика лампочки fault @done (19-11-11 17:50)
✔ Переделать выходы DO0 DO1 -> PC8 PC9 @done (19-10-01 16:06)
✔ назначить адрес ENABLE для DRV8803 и MT1400 @done (19-10-01 16:06)
✔ PA4 PA5 - NFAULT1 NFAULT2 @done (19-10-01 16:06)
✔ PC4 PC5 - ENABLE1 ENABLE2 @done (19-10-01 16:06)
✔ при отключении и включении таймера прямоугольником, яркие вспышки @done (19-10-03 17:48) - были завалены фронты из-за отсутствия подтяжки
✔ после каждого измерения, проверка порога валидности из настроек param2 - "дельта частоты в процентах" @done (19-11-12 10:41)
✔ переписать функцию is_valid, с опцией проверки для каждого канала ??? @done (19-11-20 16:43)
✔ нужно определит корректное поведение, сейчас значение nерезаnисываетс9\ @done (19-12-05 15:57)
✔ выставлять флаг не валидности значения @done (19-11-12 10:40)
✔ переписать config_assert в файле FreeRTOSConfig.h? советы недокодревйуеров @done (19-12-05 15:58)
✔ настроить меандр на DO (менять частоту с оределенной скорость) и измерять на DI, nри различии выводить ошибку @done (19-11-20 16:43)
✔ настроить меандр на генераторе (DO накатывает настройки через 1 секунду) и измерять на DI, рисовать график @done (19-12-05 15:57)
✔ send many uart messages for port down @done (19-12-05 15:56)
✔ повысить точность выдачи частоты 1 герц на DO @done (19-12-05 15:56)
✔ повысить точность измерения на частоте 1 герц @done (19-12-05 15:56)
